"vroeg Mr. Erskine klaagt.
"Ik voel niet aan de reis."
Sir Thomas zwaaide met zijn hand.
"De heer Erskine van Treadley heeft de wereld op zijn planken.
Wij praktische mannen zien graag dingen, niet om over te lezen de cursussen.
